陳雲：答應會談係賣港賊認證

陳雲：賣港賊之認證。學生會之類，不要再談什麼特首未答應五大訴求之前就拒絕會面之類。
特首向某學生會請求諮詢會談，本身已經是某學生會的賣港賊認證，應該覺得羞恥。
即是這樣。嫖客向某花姑娘發出諮詢開房之會談，姑娘說未答應五大訴求之前拒絕開房（要包月、先付十萬元一晚、全過程要帶套、月事期間免役、分手費），本身就已經證明收到花帖的是娼妓。

算啦連登班細蚊仔已經反陳雲反到上曬腦，係咪都負評左先。。。

分化撚

你期望連登仔會有咩理性思考能力
都仲係私怨大過天

［共諜分化撚實證］陳雲：梁義士為領功而騎劫行動